52歲同2X 歲一齊, 會唔會有好結果?

緊係唔會啦 你過多年都不舉啦 人地仲有幾廿年點捱呀

用風筒吹賓周 okay?

同破產既一齊應該冇咩好結果

你係20幾？
要考慮現實問題，等佢六十幾，你得三十幾，你要照顧佢既起居飲食

玩玩具ok?

我52

假設佢廿尾29歲，大家都係相差20年左右
好似20歲同39歲，男人老比較keep得
係埋一齊都無妨

食咁偏想馬上風？

有父愛都可以過到世嘅

有錢嘅可能會嘅